[1Q題]五個人分別姓陳、李、張、王、何，佢地要出家做向尚，邊個出左家會被人忘記？

三頁開估

我要努力向尚

俾埋原因

有向尚有冇回尚？

難忘你
除左姓李其他都俾人忘記

李要努力向尚

sor囉和尚